送書送教科書送補習note

唔想拎去廢紙回收， 覺得太浪費， 有冇人會要？
下星期一下午想要既人過黎揀走，
有興趣就番tg, 我俾地址你地

主要係十幾廿年前教科書補習note, 同好多課外書

有咩課外書

歷史書為主

想G

?

有冇AL 世史
純粹想睇下舊制史人係有幾癲

得中史 世史太難
不過可能我讀世史成績會好過中史

點解咁講嘅
AL 史科我以為個難度都係一樣咁高
點解世史會難過中史嘅 八掛想知下
AL只係5-6年前先冇 但感覺好神秘同埋好有距離感

咁中國歷史平時睇書睇電視劇會多d, 易d記啩

推

其中一小部分

我tg,
想要就搵我

有無數學？

有

推呀， 唔要錢唔要貨志在唔好嘥

我搬屋，星期五 直接上我屋企慢慢揀

上你屋企

係呀， 第二日就交俾人， 得番書同唔要既傢俬

樓主住邊區

好多文科， 英文note

add我tg

推呀， 中學大學note都有， 暗模寫真都有